[突發] 淋病話冇講過6 12集會人士係暴徒

我屌你老母呀